---
author: juanpintoduran
title: '[HACKING] Mockingbird Dev'
excerpt:
layout: post
categories:
  - Hacking
tags:
  - design
  - mockingbird
  - rails
  - ruby
post_format: [ ]
---
Hoy terminé de levantar el sitio de la empresa de la que les hablé [hace un tiempo atrás][1], y quería compartir con ustedes algunas capturas de pantalla del mismo y contarles un poco:

[![][3]][3]

**Homepage**

Obviamente el sitio está en fase inicial, pero pueden visitarlo (y contactarnos obvio) en:

[http://beta.mockingbirdev.com/][2]

y si quieren usarlo como plantilla, el sitio fue desarrollado en Ruby on Rails y se encuentra disponible como OpenSource en GitHub en el repo:

[https://github.com/felipecabargas/mockingbirddev-web][5]

o por SSH en:

`git@github.com:felipecabargas/mockingbirddev-web.git`


 [1]: http://blog.cabargas.me/2012/06/diseno-mockingbird-development/
 [2]: http://beta.mockingbirdev.com/
 [3]: http://cabargas.com/images/homepage-today.png
 [4]: http://cabargas.com/images/teammember.png
 [5]: https://github.com/felipecabargas/mockingbirddev-web